Kindle定iPad 2017

將個mon轉做monochrome同Kindle分別大唔大?想拎嚟睇書

kindle 好好多... 睇書隻眼舒服好多

推

睇書都係用kindle啦

Kindle

Kindle用唔用到Google Books?

Kindle喇

nO

咁有咩E-reader用到

iPad

ipad方便d

kindle似真係睇書多d

得Tablet?

有DRM
要用 Google books開嘛

香港有冇eReader行到android？

Kindle睇得舒服，但得一個功能
iPad 好玩好多

依家唔要Kindle，要行到GoogleBooks既eReader

eink完勝

好鍾意自己部kindle
睇書都係專心D好
iPad 好易分心

香港有？

我要行到Goolge Books如果冇既唯有買iPad

搭單問 paperwhite定aura one好

上個禮拜kindle有特價，用轉運咪幾十到香港

本身有paperwhite ，所以買咗fire hd 8煲Netflix

可以自己remove DRM 再轉檔

kindle 現實上係個mon 太細 入書麻煩 速度慢

重點係eink 對雙眼好好多喎